保釋金高達6位數嘅手足有少少嘢想講

push

Push

推

自推

連登仔想過番港豬生活

一個行動post都推唔郁

每一個連登仔課100蚊都唔過份呀

依家經濟環境咁差 點幫 我都想捐 我就黎無💰開飯

推，課！

然而連登仔關注YouTuber小圈子多過612基金

課左500

伍公子D FANS話612人血wo

721

推,齊齊捐!

捐錢 救手足

身邊嘅人有得到過612幫忙

點捐？

冇用啦，身邊個個都話律師食人血饅頭同重提音響事件，冇咩人肯捐

yes
child 登

利申：有捐

成日提音響，好撚煩
淨係睇其中一part，漠視人哋出過嘅力

下個月睇下咩情況

推，已課

仲好鍾意話人當手足係condom

831

Push 今日課咗

推

#19 ( Show Blocked User - 帶棗兒 )

捐左3000！ 盡左力但每個月都會搵小小錢去捐

Pish

Up

課金

個保釋金會睇埋家景
佢出得6位 佢本身家景應該都唔錯

之前有綜援手足保釋 300蚊

已課

明白

會叫人捐612

支持612

有去開法院都做612有做嘢啦

612!!

5.1 黃金週 唔係一堆黃店大賺咩
捐錢啦

推啊！

除開0.2%都無
為咗少少錢唔幫有需要嘅人on9

頂住呀手足

除非你有渠道直接塞比手足
如果唔係最有效比到手足一係捐比612

今日捐咗

幫推

堆黃店呢

有錢請人冇錢捐612

有幾單控罪嚴重果D保釋金特別高,有一單要聲援師即時籌旗

手足講左話屋企環境唔好
根本負擔唔起6位數保釋金

有冇612開支詳細資料？

捐左 推

但呢0.2%好多人都接受唔到

香港人建國

pish

光復香港，時代革命。

啲錢應該要拎去買武器
而家搞殯葬基金呀？籌籌籌死泛狗！

可唔可以用現金捐

銀行轉數快啦

入錢機幫到你

知道612有做嘢
奈何經濟唔好真係無錢捐
唯有幫推

推！

算啦，啲人唔信就唔信㗎啦
612有無做過嘢嘅，受惠過嘅人會知

其實根本就無野要清算612
佢做既樣樣野都見得人 無害過任何手足

PUSH

pushhhhhh

推

不過一直捐錢啲狗就一直拉人根本沒完沒了
係咪應該係海外成立抗爭基金
幫手買裝？

幫推，已課金

話捐612等於資助泛民律師，比堂費等於比錢政府支支持極權，比完錢手足又坐監即係冇用，仲要最重點係拎左錢買音響

借個位唔好意思
(放夠負未)你班香港人,今日先黎同我講無力感??!!

係，所以唔使理乜柒告急，
想捐就捐，唔想捐就唔好捐

成日講咩用嚟做軍費真係好on9
唔通612可以拎啲錢去買軍火咩
被捕手足係咪唔使理？
612批錢緊係應該，因為佢要同公眾交代，平時咁多呃家長錢嘅例子，如果612批錢鬆手比呢啲騙子呃錢，班友咪又會屌612亂洗錢。根本立係不敗之地。

吹到黃色圈
一講錢又傷感情

岩捐左300蚊希望日後有能力捐多啲

求吓大家一齊spread同捐錢

捐ed

真。

知名五毛

再捐

所以話熱狗根本係拖累緊成個運動
咩撚野，捐錢=曬錢，當被捕手足係CONDOM

重有星火7000萬 又比人禁左

我keep 住有捐。

btw，星火啲錢最後點？

過左數,出糧再捐,推

保釋金係可以拎返架
無錢就唔好保
留返比其他人用

推 幫得幾多得幾多

捐會照捐，大律師收平少少可以嗎

你點打

推下佢

最好用轉數快/ATM轉賬
信用卡/apple pay 會收 612 手續費

轉數快
銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由
「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口
匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID 3261476

講到連登仔之前無講咁，又搬龍門

今日課左，之後會繼續課

pushhhh

知名五毛捉五毛

捐錢救手足

tui

即係你寧願佢還押？

真係要諗吓其他方法籌錢
攪個網上音樂會籌款有冇得諗

612

唔使HOLD住D錢
比其他有需要既手足用先

推啊

加油
各人盡自己能力啦

呢個婆婆咁老都出心出力

// 73歲婆婆：我都唔明點解要咁對啲後生仔

庭上披露，中四男生與中風母親相依為命，需照顧母親的日常生活。「白髮婆婆」親眼目睹男生的中風母親，坐著輪椅上庭求情，坦言很不開心，「為何裁判法院不批，而高等法院又批准，我不明白。」//

我出完糧再捐

推推推

已經即刻貨左金啦

成日派膠

法庭係唔可以用一個被保釋者負擔唔到嘅保釋金額，從而令佢失去保釋嘅機會。

一係佢鳩吹，一你呢個係人事擔保，但人事擔保都會睇條佢本身嘅環境

好on9 你話佢個音響係用嚟搞party就抵屌啫
佢用音響用喺遊行籌款 咁都有得屌

Tui

再課左二百，盡晒力

甴近平

已課300 盡力了

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

612要人

星火都仲有途徑繼續支持㗎

推 快救612

推

利申 捐咗

推 已課

［整合］依家有三個眾籌：丫叉手足告黑警、612、民間集會團隊（劉穎匡）

要幫手

邊個話唔會？
睇本身條件？
正常就唔應該
但你睇吓現在d官點對d年輕人？
個官就係想被保釋者失去保釋嘅機會

呢單新聞已經係六位數字保釋金

Pishh

pishhhh

班人自私到極，叫人捐就有，自己永遠唔會捐，跟住話屌人逼佢捐係連登做冷氣軍師

伍乞衣講野難聽過粗口

524 銅鑼灣見

P

俾唔到保釋點解唔坐住先？

無保釋經驗，如果家底唔好都咁高，係咪好大穫野，覺得你會着草？

如果斷到正一正，坐住先都有着數，據聞還押環境好好多，之後扣返坐短D，無咁難捱。

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

每個連登仔比$100都唔過份啦

利申：啱啱課左5000，幫49條友俾咗
其餘嘅自己搞掂佢成班乞衣

部分連登仔講嘅嘢代表到連登？
依家乞衣有冇講過呀？
有啊嘛
死乞衣粉咪spin開去啦
企開啲啦乞衣 屌你老母

保釋金唔係同疑犯比唔比得起掛勾既咩

up

btw
我開始覺得大家籌錢幫手足食沙律
好過上庭俾紅官迫害

告急鱔稿

能力不足剩係課左1000

點科？之前洗左history

又嚟……我幫襯黃店就係要佢哋賺錢，而唔係要佢哋做善堂，好多黃店都係小本經營咋

佢哋要捐錢當然歡迎，但唔好道德綁架佢哋，其他人有錢出錢，有力出力啦

大大力推

呢頭屌佢地唔識錢搵錢
嗰頭就屌柒佢地租音響搞遊行籌款
兒登仔永遠立於不敗之地

屌那星成班鍵盤戰士撚樣根本抗爭負資產嚟
3毛熱狗少少手段就上晒當幫手抹黑玩撚死612基金
日日鳩吹火魔狗屋搞到N個細路無辜犠牲
而家對家開行turbo打國際線
成班柒頭仲掛住睇youtube小圈子私怨
到底知唔知自己做緊乜撚嘢呀，有冇面目面對受緊靶嘅手足呀

捐612定食黃店 大家要拎個平衡

未必人人想食沙律，講真係講緊成世都無得返香港

我都捐左5000，盡力而為啦

推阿

根本就應該視作宣傳開支……不過好多連登仔話星火唔使宣傳都好收到好多捐款，所以612呢啲音響開支多鳩餘喎，呢班商業奇才成日覺得玩下鍵盤就可以變一億出嚟

見612告急post 已課金二次 希望有能力的 都盡一分力

推
今日已經課金完612
下個月出糧再課

課咗$300

明白 612要上檯面 唔代表同檯底做嘢有衝突

坐定沙律

一直有捐，講大話爛賓周

一齊入去課金

捐錢

推！！！！！

講真，講野不負責任果班同五毛真係冇分別。
叫人衝，衝完就叫人唔好捐612。
音響舊錢少到微不足道比人講到今年612

課左1000

兩睇，唔知手足們家庭背景又或者佢面對嘅控罪係乜，只係當佢哋有需要，就盡幫

個名叫「人道基金」
聽個名你會唔會諗到關音響事呀
佢要音響另外籌錢咪得囉
又同埋612派比民陣係即claim
其他人問612話claim錢再籌錢唔知又claim唔claim？

求課金，手足不是condom

捐左

721 831 101 1111

推呀

我每日3-4餐食黃
目的就係想佢地 捐錢比612、請手足

戇鳩
都會睇案程嚴唔嚴重㗎

612 捐款方法

跟

捐

希望手頭鬆動既人都幫下手

咁可以拎返點解咁點解要留返
咩邏輯

佢可以計你全家收入

推俾啲家長睇啦

所以話嗰啲冷氣軍師真係好撚煩

Pushhh

有時我都會想
會唔會移民有能力既人睇下點接手足過去算
籌旗呢方面好多浪費係法庭迫害

不過而家有就盡捐 612除左法律有其他好多function
特別而家星火收皮 得返612
所以一定要保持運作

捐錢啊

大家一齊課金，幫得幾多得幾多

要到單案完先拎到架
未完就HOLD住
急用既都冇得用

戇鳩
廿萬有幾多？
手足自由咁賤？

有無咁廢啊
我地球台手足fg 5m wo

0.2% evil
vs 其他好多%幫手足
捐一定要捐

唔代表我接受
但係屌足成年啦 人地都係做呢一次
無必要講完又講

即課

唔多就唔會唔夠錢啦

伍公子真係仆街黎
捐畀612有咩值得笑同單打
成班fans 以為自己好醒

每人每月一舊積少成多

Push!!!!!!!

大家盡做

推呀！！

推 已捐

聽日再課..

尊重手足決定

612都幫還押手足同佢哋屋企人好多

pishhh

大把人話唔夠再捐
你入咪唔信手足先屌你

我已經係咁拉YouTuber啲post
成班人仲係咁食花生

對唔住，我即刻去捐，並承諾每月至少捐一千，寧願每日挨杯麵，因為你地是代我地去坐政治監😭手足加油，我地永遠唔會放棄你

課啦 唔課會後悔

無可否認佢有時講嘢有道理，但同時我覺得要保持返自己思考，你欣賞嗰個人但唔代表佢講嘅100%係啱

蝦毛YouTuber
話知佢講乜春

每個月習慣左幫襯重光號 光時
捐立場 612
訂蘋果

其他日常生活慳d 絕對可以做到

Pishhh

呢度咁寫同你唔同喎
點㗎？？？
你有冇source？？？

保釋是指被告向法庭保證出牢后會準時出席過堂或審訊的一種方式。一般輕罪情況下，法官會要求被告自行擔保（Own Recognizance,通常簡稱為O.R.保釋），如果法官下令O.R.，那麽被告衹需要向法庭承諾自己一定會準時出庭即可。保釋是常見流程，但是在特定罪名下，被告也可能不能被保釋。
在繳納保釋金后，無論被告案件結果如何，衹要如期到庭，這筆保釋金就會如數退還，除非被告同意將保釋金用作罰金。

多謝留言，你的意見好有用

等收到一萬蚊即刻捐哂佢

612無錢 就要多謝之前出黎屌612果班手足啦

64616642星火

612基金乾塘 請馬上捐款！

在職人士捐多啲啦

手足手足，你嘅手同足藉幾多？

難聽代表唔啱？
雖然現階段未係時候
我想問下你想比錢勇武買裝定比錢去保釋佢地

就好似如果有得買槍
你會選擇捐錢比佢地買定由佢地被捕先比錢保釋

我都貼返先
當食少餐飯，最緊要幫到手足

612, 龍門唔夠黃

推上去

其實搞個手足「助養」計畫得唔得？
五至十個「家長」助養一個手足，俾生活費，做mentor幫搵工，照顧心理需要，律師費就盡夾/612

咁得唔得？

而家連課金大家都懶
隨離post都推唔郁
［告鳩黑警濫捕既機會！淨返６日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

捐 點都要捐

其實人人捐少少真係唔過份既

捐咗

多謝

好多時呢啲case係辯方主動提出一個較高嘅保釋金額，表現出佢唔會為咗棄保而「傾家蕩產」去「遊說」個官俾佢保釋。

如果個官本身俾佢保釋，就不能故意開一個佢根本無法支付嘅金額。否則佢可以向高院申請覆核保釋條件。

本人做零售行業，主要靠大陸客支持收入，呢半年基本入不敷支。但多多少少都要支持612。和勇不分，五大訴求，缺一不可！

有錢出錢
有力出力

推到伍公子仆街

如果如果如果
大把人都想買喇
佢自己搞唔到個基金
就笑鳩612買音響，係殮葬基

難聽之餘仲好撚仆街

物資上支援示威者，尤其你講既資助軍火，基本上極易畀匯豐以至政府凍結成個ACCOUNT，你同伍公子咁醒目無理由唔知

推呀，捐呀

利申 捐左五千

你要佢哋請手足，首先要有錢賺先得架……同埋黃色經濟圈嘅用意係長遠要抗衡紅色資本，所以一定要先做到可以永續嘅生態

張圖邊到笑尻過佢買音響
意義上我都希望612做多d
唔係單純保釋燒錢

諗起上年成班5毛同智障連登仔 不停開post屌612
係要攪臭佢個名 話佢唔係幫手足就覺得好好笑
而呢d類似既事仲不停發生緊

除左食黃店。捐錢都好重要

係反送中初期我都曾經質疑過612,但星火收左皮之後，得返612係比較可信又幫到手足

30萬連登仔每人100 已經3千萬

我有無話要612做？
關匯豐咩事

唔該留心睇下人打乜野先好無

出名既黃店好生意
有d仲出post請人

有錢請人 冇錢捐錢...

老實講幾十萬幫到好多手足
唔值得為咗保釋你使咁大舊錢囉

同埋補多句，你同伍公子咁醒目，可以試下用銀行戶口開返個基金資助勇武買裝既，睇下到時政府同匯豐會唔會即刻凍結你成個戶口兼拉你煽惑暴動，其實你同伍公子覺唔覺得自己講野係唔經大腦?

岩呀 成班智障個個以為自己真係醒撚過人 日屌夜屌612
無人捐啦 咁之後呢 之後點
想搵人捐 想搵人幫 搵邊個？

人地係覆緊伍公子講既呢句野，你唔係講612咁你覆黎做乜

課！

課

你想宣傳612無問題，但可唔可以唔好屌埋第二條線？

佢地壇野講緊係唔阻止網絡將會由一班kol 主宰得番一種聲音喎，你係都要屈做娛樂八卦野都吹你唔脹

真係好on9弱撚智呀你屌你係到衝出嚟搏屌
講緊捐錢你同我講匯豐9唔撚搭8
要買軍火你可以search下咩係bitcoin之後再出聲
收皮啦文盲

伍公子係聖人智者 講咩都岩 同白冰一樣

推 捐錢

d錢唔係淨係救612,蘋果，光時，立場，大把唔同類型既組織都要全方位幫手

S

。

之前課咗一千
出糧後再課

W

岩岩 公民黨 都出post 眾籌

伍公子講嘅野係包括但不限於612
你地自己局限自己我無野講
但係抗爭基金而家得612唔代表以後剩係得612

你有無門路 你有門路我課比你買
兩邊我都課

窮撚盡左力

文乜撚野盲，人地覆緊伍公子屌緊而家D抗爭基金支援被捕示威者而唔係支援示威者，而家兩大抗爭基金唔係有係匯豐開ACCOUNT唔通係中國銀行開? 如果你講既野唔關伍公子講既抗爭基金事咁你覆上面段野做乜，弱智就入庇護工場啦白癡仔

值

好撚好笑
而家得2大抗爭基金等於未來都係得2大抗爭基金？
伍公子想表達抗爭基金嘅用意
你地班文盲死spin去612姐嘛

佢d 片你有無睇？
就係笑人捐錢畀人買音響
笑人捐612 不如搞殮葬基金wor
屌完爽完唔洗為自己言論負責？

個個都想612 做多d咖喇
但佢維持呢個功能
已經成日要提防黑警ban acc

咁叻伍大屍做囉，佢搞個多功能基金囉

唔打官司想問下, 點令班被捕手足唔洗受咁多苦?
係咪捉到走唔撚, 就要連惟一有機會唔洗坐監同減刑GA 方法都唔用?
如果我地係大多數人....什至係比200萬更多, 大家一人捐小小
去幫手足, 一兩億其實唔多

課金救手足

無睇
非伍公子fans
單純張圖
我覺得佢啱

講既野唔岩時候咪姐係唔岩囉

Pushh

柒撚左仲係度兜，咁而家人地咪答左你，公開既基金唔可以用黎物資上聲援示威者囉白癡仔

岩岩捐左啦
大家幫幫手救手足

怪唔之得抗爭無進步
局限自己
香港人真係覺得自己捐咗錢做咗好多野
明就明
唔明嘅繼續捐
反正衝嘅唔係你地
坐監嘅都唔係你地

屌616個時邊有人諗過咗多人被捕啊
用啲錢做宣傳有咩問題

不分化，不割席呀
冇理由唔捐錢比幫手足既基金嫁
大家一齊月供啦

鬼唔知基金要多元化咩
執行唔到佢講黎side 鳩氣
仲要單打612基金買音響，我屌佢老母

你要籌咁多錢就要公開既基金，有transparency加捐錢方法方便先會幫到咁多人，你上面講既bitcoin講出黎你條弱智仔其實會唔會笑

真... 坐完出嚟，至少都仲喺我愛嘅香港，雖然可能已經變到我唔熟悉嘅樣

咩買軍火係偷換概念
個基金就係支持被捕嘅人
冇人想有手足被捕
但俾狗拉咗都需要支援
點解要二元化咗個基金？
至於買軍火
真係笑而不語
咁撚勁未自己試下買囉
想問下用612嘅錢買咩軍火可以勁到打贏班狗？

聽完人哋講嘅野 用下腦
諗下個邏輯係乜先
孫文之野望有好多位我都贊同
但呢個世界唔撚係二元嘅

唔講
一班人重停留係我捐咗比612做咗好多嘅心態
抗爭根本唔會有進步

條撚樣淨係識抽水扮大師咋嘛

off topic一問
星火筆錢而加係已經當冇咗定點

立法會戰不是最終一戰，但亦不是第一戰

攞黎買音響係有問題，係就錯誤地畀「地皮需修理」同伍公子呢兩條白癡仔不斷放大，抹殺人地之前同而家做既野姐，佢而家都道左歉無再買音響啦

佢論點嘅盲點係
以為殮葬係對抗爭無幫助
但事實唔係無幫助
就算係軍隊 除咗出裝備 都會保埋士兵日後退役前途
傷亡會有津貼
咁人地就無後顧之憂 吸引更多人加入

612出錢幫人打官司 就係顧抗爭者退路
事實係減低咗抗爭者成本

所以你啱架啦
繼續捐錢停留現況
手足被捕咪比錢你地保釋囉
你停留係制度入面講抗爭其實都幾好笑

伍公子

推 支持612

咁打仗連裝都無就推班人上前線
究竟係邊到有盲點？

伍公子單打612基金笑人殮葬
你隻字不提

到底係香港人抗爭唔想有進步
定因為各種原因想進步但進步唔到

伍公子咁撚有執政意志
搞咗軍火基金未？？？

我無抹殺過其他抗爭既可能性喎，唔好屈落我度，係講緊每個人既抗爭方法都唔同，你亦都要用下常識諗下點解一個公開既基金做唔到伍公子所講既支援示威者，而係支援被捕示威者，不過慘在你同伍公子都無呢個常識姐

用iphone可以直接apple pay捐真係好方便

支持你同伍公子搞個軍火基金
一定大把人捐
amazon 空運武器過黎
即刻武裝革命

痴線提乜野
我都唔撚識伍公子
我都講咗單純張圖嚟講
佢無講錯

推，比多ｄ人見到

本身我未了解都以為係小圈子
睇左慕容個兩段片先知政府係後面有角色
當然未必全部野係政治操作
但件事其實係大財團壟斷香港經濟命脈既youtube版

係，佢無講錯，的確有錢邊個唔想買軍火同建國？
但現階段未做到，唔代表要放棄已有官司喺身嘅人

打黎都係要坐嫁啦
不如用d錢黎買軍火 成立反抗組織
暗殺狗

唔好理d 中二病喇
佢地永遠提出d 空洞又依家實行唔到嘅嘢
跟住就可以狂屌狂笑人無抗爭意志打飛機

Donated tdy!

你只係二元思維
覺得兩樣只可揀一樣
支持612嘅人唔等於只係支持出錢打官司
無話唔支持買裝備

但係612個基金 就講明係大部份打官司
所以如果你兩邊都撐 你捐錢應該捐兩邊
呢家你就當咗612個基金係全包 當人地失職
但係人地都無話全包 你係裝備派 咪捐錢去裝備基金
點解屌612基金 ?

鬼唔知咩
我都講會睇埋家景
大把野睇 案情嚴重性 潛逃可能性 家景

成日話沙律話軍火
想其他用途嗰啲咪自己搵門路囉
依家保釋金堂費呢啲咁實質嘅需要
冇612咁搵邊個俾？
錢唔多課咗1000
下個月會努力慳錢希望可以捐多啲

伍公子d fans 就係呢d 質素

其實係 仲有唔明點解屌612要公開條數 星火就唔洗公開？雙重標準？仲有點解星火公開就危險 612公開唔危險？

我睇張圖表達嘅意思係
香港人當捐比612就做咗野
事實上就係停留現況令抗爭無進步
無其他嘅支持以為612係一切
抗爭無資源點升級

同女朋友捐左1000再推po

唔好幫我亂戴帽
從來唔係二元
係先後
你打仗會同人講定你斷咗腳嘅話我比番十萬你？
咁係嚇尻佢無意義
從來都係有軍備之後先諗後路
不過而家香港無人有打仗心態講經咩

想問有無D evidence證明下「香港人當捐畀612就做左野」? 求實例

咪係 做埋D 19會員一個月一百幾十都唔撚捐612
CLS

咪講撚左佢d 片笑埋612 買音響
笑人係殮葬基金囉
又扮睇唔到

至少唔一定家景唔錯先啦

香港加油！

講咗從來都無睇伍公子d片
單純睇到張圖覺得佢無講錯

成班又乜乜柒柒當我撐伍公子

對人唔對事咪你班友囉

5仔話，大家低智理解錯左佢呢句。

課咗未

pidh

捐錢畀612 星火

咁612同星火呢兩個公開基金係伍公子所講既支援被捕示威者點解有問題？一賣軍火同物資畀示威者就會即刻拉人封艇話你煽惑暴動凍結戶口架喎，你鍾意你可以開個公開基金係專買軍火架，睇下你點姐到時

你咪繼續提伍公子
我講張圖嘅內容你拉番落伍公子到

你知我地講緊係兩件事嚟架可？

不如你講清楚邊張圖先

大師又中

根本走緊陳雲路線
想抽熱狗水點知變到處事方式同佢一樣

有d奇怪612基金大大話話收左六千萬以上捐款，用左幾千萬係手足度，點解今次告急得一個十皮野保釋的手足撐？太單薄啦。

不如你自己睇下你覆緊d咩嚟？

係

不如你都睇下佢嘅工作報告幫咗幾多人

「講咗從來都無睇伍公子d片
單純睇到張圖覺得佢無講錯」
我係問你邊張圖喎，你講埋邊幅圖我咪知我係咪真係覆錯你

邊個，邊個，只係popo先會想清算612

自己唔識㩒顯示更多睇下大家係到討論緊乜野？

推你

咁即係我無覆錯啦，張圖唔係伍公子想表達既野咁係咩？

報告我都識寫嘅，但星火一告急你估會唔會得一個人開聲撐？人地收錢少都過612一半。

一係我寫，你比一千萬我？

推！！！

你都識講唔一定姐係存在可能啦

育龍你唔講？九二籤唔講？ 要買軍火係咪要係連登開post上熱門

多謝你肯做fc呢步

我講緊個內容
你係咁同我講伍公子乜乜柒柒9唔搭8....

姐係林鄭講黑警死全家
你會唔會因人廢言呀？
真係好on9究竟覆緊乜撚野

講真 淘寶好評咩 就算真係有612幫過唔代表個個都會打文撐嫁嘛，一嚟要煩上庭同生活，二嚟打得呢啲文有機會自爆

咁你講嚟有咩意思
佢咪話唔夠錢囉

捐左$500

有道理

大家唔好淡

課左！有錢出錢！

幫下612

你話你純粹睇完張圖覺得佢講野無錯喎，咁我咪就住幅圖同你講囉

最fdly嘅 直接fol 612 ig 有盤數睇晒

agger

直接bank local transfer去匯豐銀行：652-255761-001啦
FPS好似話有每日10萬上限

覺得兩樣都值得支持

我最上個reply用字有啲唔好，想再講解吓咩叫保釋(Bails)

保釋字面嘅意思，就係嫌疑人交出一些保證，通常係金錢，去保證唔會逃走，換取暫時解除佢嘅人身限制。

保釋分為驚方保釋同法庭保釋，但大同小異，主要係決定嘅人唔同和Court bails 係overrides Popo Bails

由於無罪推定，法律原則上保釋喺意義上你嫌疑人嘅權利，換句話講，如果拒絕保釋，係要俾理由嘅。一般嚟講，你有機會潛逃、騷擾證人、同在逃疑犯有聯絡、有機會再犯、案情非常嚴重等。

所以，七一立會事件，傳媒大肆報導有為數不少嘅人逃亡，就會令法官有藉口唔批保。

當然驚慌拒絕批保釋，驚方就要「盡快」將嫌疑人帶到裁判官席前處理，由法官決定。而法官要歸押被告，如上所述要解簽。

好喇，到保釋程序。當聆訊事宜處理好，法官會問有沒有保釋申請，如果有，控方會表示有無反對，如有，點解？

如果控方無反對，法官就會開出一個保釋條款，如我上個回覆，法官唔可以用一個被告無法負擔嘅金額，變相令佢失去保釋。

但如果控方反對保釋，法官又似乎想接受控方建議，咁被告一方就常常會主動提出一啲「特辣」嘅保釋方案，去遊說法官被告唔會潛水。 所以原則上被告方唔會提一個自己fufil唔到嘅金額（佢點籌到另計）。

但無論審訊結果是否有罪，當裁決以後，只要被告無違反保釋條款，保釋金都須發還，但可用作對沖罰款（如有的話）

已課2000

育龍籌到嘅錢係好撚多，不過幾間接都係會有漏洞

好笑到
你覆我伍公子條片講過乜
關我撚事咩

捐左!

本身想扭曲612基金個原意去成為支援手足落場已經錯啦

咁你指緊邊幅圖呀

其實我最想屌嗰班claim正價嘅「義務律師」

你好弱智唔想再講了
事同人都唔識分你睇下醫生先
我講圖入面表達嘅內容
你同我講伍公子拍條片點點點
心諗你係咪on99
屌完你都唔再覆你on9飽佢

有能力既就幫下手

捐錢呢啲野冇得逼

大字唔代表你啱㗎
你唔信咪唔好捐啦
有受惠過係咪一定要出返個好評？

即刻入左幾舊

幅圖唔係取自伍公子條片咁係咩，咪問緊你講緊邊幅圖啦又唔答人，戇鳩仔又要間接要我幫呢個POST推POST等多D人捐

其實好多律師都已經收平咗 但如果你覺得一定要free/賤價接咁無啦

唔洗覆佢 起佢底見佢係五毛教畜

已捐

喂弱智仔
林鄭講
光復香港
時代革命呀
快d屌呢句口號有問題啦

push.

義務律師都要食飯既 而律師就算義務都唔會省好多
因為律師真係唔貴
btw 有時唔係全部義務
太多case真係要請正價幫手

另外真係打暴動既大律師其實唔一定係義務
而請大律師先係最貴

唔知佢想要咩證據，以佢嘅邏輯，工作報告係作緊，咁告急文係咪都可以作？

學你話齋，你覆緊我D野同我講D野係兩樣野黎，有病就入下庇護工場啦弱智仔

10萬人
每人一個月課100蚊

有無得諗

721831101111

事實上光復香港時代革命口號無問題
唔理邊個講
基本野都唔明重咁大聲笑唔笑死人
我唔得了原來真係弱智

留名睇有人話唔值6位數

冇 聽伍公子話 唔捐612

法律面前真係窮人含撚

咁612同星火呢兩個公開基金係幅圖所講既支援被捕示威者點解有問題？一賣軍火同物資畀示威者就會即刻拉人封艇話你煽惑暴動凍結戶口架喎，你鍾意你可以開個公開基金係專買軍火架，睇下你點姐到時

課金612

哎呀弱智仔駁唔到

條傻7就有佢

撞 再貨

我無因人廢言喎，答到我未，其實你咪繼續帶我遊花園囉，無所謂，我都係幫個POST推下等幫多D人捐錢畀612

買軍火個班 晒鳩氣啦 俾把槍佢地 膛都唔識上啦 軍 邊度軍呀 睇過

課左$1k

連登剩係充斥一堆屎家軍既post

答到我上面段野未，我無因人廢言喎

已課三舊fps

佢答唔到咖嘞，中二病係咁上下

唔緊要架你駁唔到我已經好開心
你唔洗認自己錯架我會係笑住你咁訓
推po加油
利申不反對捐比612支持手足
但係抗爭基金嘅用途要多元咁解
笑完好開心

捐左
係連登ig傳其實個圈子都係比較後生年齡層
大家盡量share去Fb
等7 80後財力穩固既人都可以幫手

唔緊要架你駁唔到我已經好開心
你唔洗認自己錯架我會係笑住你咁訓
推po加油
利申不反對捐比612支持手足
但係抗爭基金嘅用途要多元咁解
笑完好開心
哎呀啱啱覆錯人

「但係抗爭基金嘅用途要多元咁解」講到人地好反對人開個基金係專賣軍火／物資聲援示威者咁，咪講左好多次係技術上好難做到所以先主要幫被捕示威者，最後先令到用途比較單一囉，係你條白癡仔自己係度兜喳

[url]text[/url]

覆多你條傻仔一次幫推下個post:
「但係抗爭基金嘅用途要多元咁解」講到人地好反對人開個基金係專賣軍火／物資聲援示威者咁，咪講左好多次係技術上好難做到所以先主要幫被捕示威者，最後先令到用途比較單一囉，係你條白癡仔自己係度兜喳

無話佢唔洗食飯
我屌佢claim正價咋嘛
咁多手足唔洗食飯呀
坐6年又可以用幾錢衡量
各行各業都義務唔收錢做咁多
得律師可以有合理理由繼續賺正價

你都知就算要買軍火無得明面做 要收埋小心做，咁你屌612為乜 佢都擺到明係一個明面上嘅抗爭基金，你唔係覺得佢可以做到你所講嘅嘢啊？

又或者係，你都知呢樣嘢唔可以明面上做，但你都照屌 咁為乜？

又可能係你覺得呢樣嘢可以明面做，咁點解你唔出嚟牽頭明面做一個軍火基金，你做咗我即刻捐錢都得

同埋既然呢啲嘢全部都要暗地裏做，咁你點知手足冇暗地裏做呢啲嘢？

好多都收緊平價喎

其實612覆得好快 有事搵佢真係覆得好快
又會係狗屋外留守幫手

真係受惠或者見過就會明

文宣手足唔洗食飯
FA 手足唔洗食飯

屌又用慣不推文

推，捐

已課，為長久戰努力

佢會話無屌612 係屌香港人當捐612做左野 但當我問佢evidence證明香港人真係當捐612做左野之後佢又唔理我。

Push!!

做文宣做FA做到無正職？接完反送中堆case仲點做正職？

一個收正價已經食咗10個收折緊嘅律師啦
你八下邊啲大律師打緊暴動case就知

再講還押手足嗰邊，搵佢哋claim錢for私飯同屋企人探訪都會比

已貨，大家都出力啦，好嗎？

岩岩捐左六位數希望幫到手足

唔好齋推唔捐錢啊

學生仲要而家冇Pt返冇錢捐 收到一萬一定捐哂佢

音響有乜好嘈, 佔整畢款項咁少

你出面捐其他慈善組織行政成本更高, 呢度常用眾籌平台gogetfunding收8%添

賺少咗同貼錢係有分別囉

已捐，決定每月捐500

伍公子今晚又搞個咩幫Auman籌錢

人地Aunan直接講到明唔會收，要佢直接捐612/星火

今晚個節目啲觀眾已經提一提佢，佢死都話唔會捐畀612，話驚畀警察捉喎，所以就捐畀立場。

人地都講到明叫你捐畀612/星火，你都唔肯捐，仲話幫auman籌錢？你借佢過橋抽水多啲喎！錢都唔敢捐就唔好禁多聲氣啦，好肉酸呀！

早幾日課咗
一齊集腋成裘支援手足

出左糧就科

你問tvb 攞啦
Tvb 打手

見完post 即科左1K 盡綿力

我年初停晒所有NGO捐款
之後只捐612同幫襯光時，黃店
有能力既手足請出力

話唔捐錢又陰謀論班人，根本就好多從來冇接觸過，全部聽人講。

即刻捐左

Btw 我諗夾埋CDrom捐得仲多過連登仔

再推

你on9?

講緊6位數字既保釋金既人
通常都已經還押左百幾日
而家未撚判有無罪 已經坐左差唔多大半年
係入面環境好好你唔入去受下?

你自己上法庭文字直播到睇下
保釋金要十萬至廿萬係成日都有
就算未夠18歲都要10萬

即捐2皮

推。。。

佢志在想引起人哋質疑、卻步唔捐

信得過 612 基金
有核數師、會計師睇住盤數

拉咗告緊幾多人
大家有眼睇
好多手足/及其家人真係好需要幫助
希望經濟條件許可嘅
可以盡一點綿力

見到呢d新聞真係好心up
// 73歲婆婆：我都唔明點解要咁對啲後生仔

庭上披露，中四男生與中風母親相依為命，需照顧母親的日常生活。「白髮婆婆」親眼目睹男生的中風母親，坐著輪椅上庭求情，坦言很不開心，「為何裁判法院不批，而高等法院又批准，我不明白。」//

課左

捐少少支持下

課左2000
手足既傷一世我都彌補唔到

冷氣軍師真係癲㗎喎

其實有冇人以解釋下上年612 好似有8000幾萬，宜家得番2000幾萬？果6000萬去咗邊？都唔係好多手足上堂者

今期綜援遲咗放畀你咩？？

上年最多有一億
佢哋喺FB 咪 post 咗 report 囉

真係痴線 一邊叫沒有暴徒只有暴政 一邊叫手足自願入去坐

一支汽油彈五蚊都唔駛，換黎保釋金六位數。
呢位人兄好野
咁玩法損錢都損到窮啦。

捐
你咁把炮你去啦

多謝你既勇氣 手足

有心的話，人人都係旁聽師

唔捐俾612有咩用

唔好學埋熱狗啲on9 terms
講得多搞到智商都拉低埋

感激
我嚟緊都會捐幾萬
不過要等我過咗某個狀態
確定自己照顧到自己先

當200萬黃絲拎到1萬
每人捐出嚟
200萬×10,000=$20,000,000,000
有成200億 真係好夠用有凸以依家嘅速度嚟講

多謝手足 嚟緊六月派錢相信大家手會鬆啲

六月派錢 就睇香港人決心

推 講得岩

啱啱捐完

Pissshhhhhhhhhhh!!!

課了
無錢唔好捐 但唔好講風涼話

200億攞黎打官司，捐完係咪等於光復左香港
200億不如喺外國買個島做小香港自給自足啦

已捐，政府派錢會再捐！

你係咪以為所有香港人身家得一萬??

Pushhhhhh

相信伍黑衣都係想講個重點係 唔好一味防守 啲錢要攻下先有用

佢好似有講解過 btw 大家捐到就捐啦

就算係倒錢落海都要倒 到時先問個垃圾政府拎返

200億攞黎打官司叫抗爭
歷史上有無咁撚弱智既團體
夠薑就全人上街啦，一係全民去狗屋自首暴動囉。
攞黎打官司，笑左

唔好講咁多 行動最實際
利申 失業中

Ok 已課

不批鬥

孫文的野望係屌緊班律師姐

捐錢俾手足保釋金同生活費我都理解，但打官司真係有必要咁多錢咩？

黃店賺少少錢就俾人話人血饅頭，班「義務」律師靠呢啲官司搵到手軟又好似理所當然咁，仲要明知對住紅官仲收咁貴

香港人用嚟幫手足嘅血汗錢入晒班律師袋

唔會expect個個都捐一萬 但至少唔該捐返一千出黎

冇錯

課金呀！！

你都幾癡線

推
幫幫手，積少成多

1人$10

你知唔知其他民事case 一單好賺過手足case 幾多
做手足case 幾單夾埋先等於半單街外case
仲未計某d firm因為幫手足幫到自己本身d case都做唔切
出糧都差d成問題
佢地做多左十倍野 賺少左一半有多 佢地個d都係有血有汗架
你連最後既motive都比唔到佢地 我敢講香港唔會有幾多間firm肯因為公民抗命而幫你pro bono 因為幫你呢壇副業隨時會拖低成個主業既progress
唔知就以為人血饅頭好和味 事實就係呢件事吃力不討好，仲要比人四方夾擊

你開個軍火基金，我即課10萬

咪撚玩啦呢d和理非基金想比人封

早幾日課500

已捐 pish

手足 你都留多個錢係身
多謝你既支持
要齊上齊落

其實星火未收皮架

佢只係轉個形式搵人支持但好似唔係個個知

根本就已經唔係課唔課金嘅問題
大部分人都只係識得浪漫主義
出親去都係得個樣次次都變做鳩企送頭
香港人嘅抗爭意識已經變到得返流於表面
而家同送錢去法庭有咩分別
唔討論612之前啲嘢有冇問題
只係講以後嘅事
香港人一日退步一日
送多幾多個億落612都係無撚用啦

每月課1皮 大家一齊努力

叫伍公子搞啦
佢咁多計

義士幫我地守前線，我地做後勤嘅，唔係唔出錢呀

已課、再課、繼續課

冇理由唔課金幫手 積少成多
推呀！！！

你都痴撚線，屌你老母臭閪呀我

叫佢搞？
佢又無政黨無組織背景
又無相關學歷同經驗
再者佢都已經係出頭鳥
就算佢想搵人埋班
有料嘅人都唔睬佢啦
同舉手叫啲狗咬自己有咩分別

捐啊屌

上次去聽審 有手足要十萬
Cls死紅官

開左2
加埋左呢捐贈方法
希望幫到手

佢講咁多野支援手足都有問題
又提到咁多方法去洗舊錢
唔搵佢搵邊個

屌 冇錢一定要出聲
就算真係少咗人捐 都一定仲有好多連登仔會捐 包括我

其實係 一味淨係識指責都幾無聊
有冇諗過Why not both？
本身捐幾多咪捐多個double囉 好難咩？
唔講以為要班友捐身家

....?

...

我都要六位數保釋 再睇埋啲律師費開始驚612幫我比唔晒

拎完政府錢就比612

手足唔好咁勞氣
唔好怪呢度啲on9 唔識世面
呢度好多人真係以為所謂法律支援係得一個大律師喺庭上面講嘢，呢度真係唔多人明白了解法律界生態，一味屌人血饅頭，個個以為社運case可以搵大錢

唔捐俾 612 咁 D 錢可以做乜用途，R哂頭
你話係支援抗爭者生活，咁你係咪真係有做先，定係乜錢其實都無用過？

一樣咁諗，今個月已經捐左
幫自己人，責無旁貸
又無其他更好的平台，唔通唔幫

推呀 連課金都唔做 咪撚去爭取民主

幫推
零收入

推
做番正經野

屋企人仲係中學生都肯捐 我真係諗唔到有咩理由唔捐

可以呀！用入鈔機就得 我都係咁

推 612真係幫到好多手足

係啦，講完炒撚左車就即刻割席話係部份連登仔講代表唔到連登，龍門任你搬，公就你贏，字就我輸，連登仔根本立於不敗之地，正所謂人不要臉就天下無敵
有講又點 事實佢透明度係唔夠喎，有講錯咩
死on9 仔咪撚搬龍門啦，柒撚左就認啦
行撚開啦on9 仔

黃店唔該做嘢快啲捐錢，咁先做到良性循環

#612challenges

做錯事就spin鳩去第二邊
係x国人常做嘅
By bob叔

p

A

似足果班連登仔，柒左就即刻扮濛講第樣

唔通連登有五毛
個個就係五毛呀
你都弱撚智
快啲驗下腦添呀

612救唔救得返就要睇黃色經濟圈有無用

你就真係要驗腦，明明之前啲po 大部份留言都係咁講又當睇唔到

睇到呢段嘢既人 唔洗理呢條友
做咗自己付出到最多嘅事就得 齋企都好過喺屋企

死開啦
依家係講梗救手足出嚟
免受長期痛苦呀

你依家有冇門路運軍火呀?
冇就梗係冇人出錢啦
就唔該你收聲啦

呢到冇人話救咗手足就革咗命呀
柒頭

一千都好多㗎啦
20億點都夠用住先

1. 大部分？證據呢？
2.就算連登仔有講 代表你可以由乞衣spin去連登仔？柒咪認囉乞衣仔
唔記得你個乞衣仔冇錢去睇醫生添

自己睇返之前啲po
關spin 乜撚野事都九唔撘八，宜家個討論區淨係只可以討論同一樣野？只可以有同一種風向？我都想單憑我一個人就spin 到風向
咁你柒左又唔認既

Pushhhhh

推 post

我會捐 被捕手足要上庭既黎緊真係好多好多
尤其被告暴動手足 其實唔使多一人捐100咁

利申：屌過612呃錢 屌過佢啲錢唔知用去邊

無錢呀大佬

畀

推 課

捐開星火不過都幫推

612challenge
仲讀緊書冇乜錢都盡能力每月捐100
真係多多益善 少少無拘 幾十蚊都好

課啦屌

pushhh

Pushhhh

課金記得間接D, 用DEBIT卡過數

推爆佢

一定要捐

幫幫手

雖然已經無咁多能力，因為由去年開始捐不同款項已經幾十次，但都會盡一分力。

積少成多，希望各位都仲有餘力！

其實真係好岩

你可以批評人哋係食人血饅頭，但係請唔好亂講市價。

論成本，二十萬，其實出面搞音響真係差唔多呢個價。

一個YouTuber可以用手機播歌，可以請學生揸機，如果用藍牙喇叭播埋歌，就連調音師都唔駛請。

伍乞衣最多咪自己用iphone播下歌，佢當然可以壓低成本。

但係伍乞衣低成本，唔代表出面啲Production House唔駛搵食。

呢個Post特別為音響業界嘅朋友澄清返，因為我知道宜家呢個時勢，大家都冇工開。

宜家香港近乎冇dico，冇大台音響，我識得唔少朋友，呢期經濟壓力都好大，我知道出面仲有啲人已經就嚟逼到要跳樓死。

我好希望市場唔好聽信謠言，胡亂壓價。

真係論成本，前線搬搬抬抬都要食飯，調音師都要食飯，仲有電費丶call車丶truss丶等等。

器材又係成本，場地又係錢，背景音樂都要錢，仲有好多行外人諗都冇諗過嘅成本費用。

一文不值只係伍乞衣自己嘅成本。

最後亦為抗爭業界澄清返，乞衣喺行內都冇乜朋友，我哋同佢都唔係好熟，此人絕不代表業界。

如果市場上有咩平價Job，對音響冇乜要求，可以自行聯絡乞衣本人。

多謝大家。

Done

一種係醒左訓唔返
另一種係醒做又訓返

支持每人一舊水集腋成裘

數字又唔講得，是旦一個人出來就咁講，
乜野叫完左先清算，
你自己捐啦， 612 廢架

事實

你捐左都唔睇係on9

Pishhhhh

攪民主運動：食人血饅頭。

文盲唔識字？定閱讀理解有障礙？

課金比人買iphone 不了

笑撚到想喊
我自己冇睇過嗰班人
覺得真心唔需要咁用心狙擊佢哋
Don’t make on9 people famous la

612無錢係事實
612廢都係事實
但係612係廢在香港已經無法治
佢有心嘅係唔撚係都一定告得入
除非打到高院搏陪審團
如果唔係就認罪減1/3
啲紅官又唔會輕判
咁要律師嚟做乜

再者香港人嘅抗爭就愈打愈縮
就快連廣場都怕死唔撚去
每日10點對住屎坑叫完口號當抗爭咗

而家出去嘅人100個有99個只係識鳩企
應打唔打應走唔走
再課幾多金都救唔晒所有人啦
喺一個無法治而且抗爭都只係做樣嘅社會
整一個殮葬基金出嚟想佢唔係廢都幾難

紅官又唔敢搞
俾狗咬又唔識反抗仲要無人幫拖
捉到上庭先做樣課金落去做殮葬費
最重要係唔識檢討
搬一百幾十萬個理由出嚟點解自己做唔到
香港人再屌極唔醒到世界末日都唔使望光復到

之前已經有單假傳炸彈案手足「聖旨」叫人進攻功能組別搏35+
今次就到唔知咩來源既6位數手足，擺埋岳義士個名上連登黎情緒勒索人
下次唔知到邊個「被有野想講」呢？

527

524

我認同抗爭手段要改善
但唔等於已經被拉被告嘅手足唔需要幫忙

係，612無錢，佢哋點算？

明就明啦

你啱，但係一樣還一樣

如果講送錢，不如講交稅

一日到黑就淨識救被捕嘅 真正準備打仗嘅就冇資源

大家可唔可以唔好咁易被分化呀
推！

課咗

要六位數做乜仲保釋
點解唔踢保

開吹水大會講自己賺好多錢同幫襯黃店就有錢 要捐錢就要夠鐘扮窮了

少少地一千

521

伍大師信徒係咁中二病

推完就要行動唔好推完就算

幫手啊

睇有冇心嘅啫
有心嘅幾多個驗證碼都會乖乖地坐喺度打足一日
無心嘅話俾你知有bot都唔會走去用
當然而家仲要無得用就更加唔使講

班紅官無後果單單重判
612再多錢班律師再厲害都無用
因為體制出問題
最慘係已經滾水淥腳香港人仲未識得醒

612paush

好恐怖，去過旁聽大約會知
根本辯方嘅理據差唔多完全冇被考慮

push
香港獨立 唯一出路

支持被捕手足，只是這個理由，就必定要捐款

612!

多多藉口嘅人只不過係為自己嘅自私解脫
捐錢啊！

推

[black]已課[/black]

已課1000

想請問依家滙豐個人綜合理財戶口 (Personal Integrated Account)
係咪真係不設低額結存要求 (No minimum balance requirements)
如果我戶口得返一百蚊滙豐會唔會取消我既戶口架?

612 呃人 星火

每月課金呀！

我覺得過份地少, 所以我上星期課咗500

當然量力而為多少都好

推 已捐!!!

SAME HERE!

黃店賺完唔流返入抗爭圈
咁點樣叫黃店/黃圈呀？
平時都無迫佢哋捐
但612告急 就歸隊捐啦

講嚟講去幾句對白
乜撚要賺、唔係開善堂
企業道德有無呀？
我哋市民夠唔係賺大錢啦
都又食又捐呀

唔做好被捕支援，個個一俾狗咬就冇人理變condom, 咁邊個仲會夠膽出嚟呢
兩邊都要做

推
清算要等光復後

有啲黃店有捐
我買公仔嗰間 (手足自己開嘅公仔店)
捐咗$1萬

落咗charge踢咩保
唔保釋咪荔枝角，未審先坐

原意就係咁
你話小店 / 告急 既就算

上過喱show，日日爆場，開post請人 呢d都唔捐

小小地課左1000
大家keep住課下個月繼續課

屌 我幫襯黃店 就係想佢地係有多餘錢既情況下盡力幫手足

請手足 捐錢 依啲 佢地如果真係靠黃圈賺多咗錢

我希望佢哋可以盡力而為

請手足人工要$1萬起
但係捐621 $幾十 $幾百 就可
呢啲細數目都有啩？
又唔係叫黃店老板捐埋棺材本出嚟
講撚到捐完612
間店就會執

捐完 下個月都搵返啦

真，有錢開分店，有錢出post請手足

但冇捐錢，係咩玩法

qui

屎家軍捕獲

兩個星期前告急時已課一千 幾個月課一次對大家唔過份 有一萬人肯課一千嗰到就已經一千萬

光

個個post都見你做打手

推 要捐

當然法庭會出現鳩官，但犯呢啲法律原則錯誤嘅，係好容易發現同被上級法庭糾正。

我唔反對612出保釋金（但唔該靜靜雞唔好唱通街，否則只會減低法官睇你保釋申請嘅「誠意」），亦要有機制將保釋金於審訊收回收。

另一個重點，我係唔希望大家喺本身低嘅信任中，因爲無謂哋因爲誤會再減低信任。針對不公義嘅司法人員，我哋發聲，但唔係要司法向黃色傾斜，而係回到我哋嘅慣例中。

如果唔係社會大多數嘅取態都係唔捐 我諗嗰個手足都唔會面臨自爆嘅風險而出聲

糧尾，出糧再捐

大家加油

呢個要衡量返，因為唱到街都知原來保釋金係有支援，咁法官就會懷疑「龐大」嘅保釋金其實係nothing to him，因為唔係佢自己嘅錢，亦唔會有「如果佢棄保就傾家蕩產」嘅壓力。

如同我上面講，報紙賣通街義士要走佬，而對方又歡迎（或者消極哋唔趕你走），咁拉到嘅人上到庭，個官就會覺得你都走佬嘅風險極高，亦唔會被對方送返嚟。所以有藉口/唔願意批出保釋

係 冇錯 但手足好似都係為612告急而操心

支持! 推!

我覺得你要搞清楚基本法律問題先。。。
如果單案原審係區院的話，上訴到去高院一般只會係法律原則問題，陪審團係fact-finding ，上訴庭係唔會再有陪審團的。。。

課左 推

中央無找你d 七毛數？
咁落力但無糧出陰公豬囉

重生的只呵唔鬧既樹窿Tg grp

入grp表格:
希望大家如果想入來幫手又好，放負都好
最係可以個人會開心返

咁重有國泰民安基金由立法會議員揸旗

我課到連自己都告急不過比起好多義士，我呢啲算得係咩呀

個個po 都見到你地盲反啦

每月定期捐

伍乞衣都認左錯 柒左啦
盲反定你盲撐？
驚你跟唔切

睇清楚先講啦

金已課

盡做

lm

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

講緊上面隻銀鹿

推 求下有能力嘅人幫幫手

似你地盲反

得哩句?

Push
前幾日課咗

推 捐